% @Source RP
% @Difficulté 1
\begin{multicols}{2}
  Soit $f$ la fonction définie sur $\R$ dont la courbe $\mathcal C_f$ est donnée ci-contre.
		
  \medskip
  
  Les droites $T_A, T_B$ et $T_C$ sont les tangentes à $\mathcal C_f$ respectivement en $A, B$ et $C$.
  
  \medskip
  
  Par lecture graphique, déterminer les nombres dérivés $f'(-1) \quad f'(1) \quad f'(3)$.
  \begin{center}
    \includegraphics[width=5cm]{Indice_36p150.png}
  \end{center}
\end{multicols}